[巫師?仁王?一款手辦兩個角色]【浪人傑洛特手辦公開】

CDPR新開的在線商城上架了一款浪人造型的傑洛特手辦，CDPR的相關人員表示他們對日本充滿熱愛，也經常聽到傑洛特的故事和妖怪文化有共通性的說法。

手辦的設計靈感源於Okunoin Cemetery，背後的貓頭鷹是一只叫「崇妖」的妖怪。未來還會有日式風格的希里推出。

預購頁面：

仁王黎既?

一模一樣

落命